<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<base>
<serie id="3" type="Manga" language="French"><title>GTO</title><author>Jiro Tanaguchi</author><illustrationPath>./illustrations/gto01.jpg</illustrationPath><description>Onizuka est un ancien yankee du Japon. Il reve de devenir le meilleur enseignant du japon : the Great Teacher Onizuka !</description><year>1999</year><volumes><volume><num>1</num><scanPath>./scans/GTO-01/</scanPath></volume><volume><num>2</num><scanPath>./scans/GTO-02/</scanPath></volume></volumes></serie><serie id="4" type="Manga" language="English"><title>Akira</title><author>Katsuhiro Otomo</author><illustrationPath>./illustrations/akira01.jpg</illustrationPath><description>Welcome to Neo-Tokyo, built on the ashes of Tokyo annihilated by a blast of unknown origin that triggered World War III. The lives of two streetwise teenage friends, Testuo and Kaneda, change forever when paranormal abilities begin to waken in Tetsuo, making him a target for a shadowy agency who will stop at nothing to preent another catastrophe like that which leveled Tokyo. At the core of their motivation is a raw, all-consuming fear of an unthinkable, montrous power known only as ...Akira.</description><year>1982-1990</year><volumes><volume><num>1</num><scanPath>./scans/Akira-01/</scanPath></volume></volumes></serie><serie id="8" type="Manga" language="French"><title>Parallel</title><author>Toshihiko Kobayashi</author><illustrationPath>./illustrations/Parallel01.jpg</illustrationPath><description>Nekota et Hoshino se battent depuis des annees. Il est le chef des garcons, faisant mille betises, trouvant mille stratagemes pour regarder sous les jupes des filles. Elle est le chef des filles, passant son temps a contrer les tentatives de Nekota et a restaurer le calme. Mais un jour, Nekota se decouvre amoureux de son adversaire. Et apres avoir trouve le courage de lui dire, il apprend que la femme que va epouser son pere n'est autre que la mere d'Hoshino ! Leur parents partent en voyage, les laissant seuls dans la maison...</description><year>2001-2002</year><volumes><volume><num>1</num><scanPath>./scans/Parallel-01/</scanPath></volume></volumes></serie><serie id="9" type="Comics" language="French"><title>Spirou Et Fantasio</title><author>Morvan-Munuera</author><illustrationPath>./illustrations/spirou48.JPG</illustrationPath><description>L'homme qui ne voulait pas mourir.L'homme qui ne voulait pas mourir.L'homme qui ne voulait pas mourir.L'homme qui ne voulait pas mourir.L'homme qui ne voulait pas mourir.L'homme qui ne voulait pas mourir.L'homme qui ne voulait pas mourir.</description><year>2005</year><volumes><volume><num>48</num><scanPath>./scans/Spirou-Et-Fantasio-48/</scanPath></volume></volumes></serie></base>
